HH6338 入油唔撚排隊，過年仆街死

你老味，排勁耐隊你一野隊埋嚟，燈又唔打手又唔舉
條路岩岩好夠兩架車並行，成條龍都盡量駛左面留條路右面俾其他車行，你一個唔該後上左轉插入嚟，反應慢都撞隔離架26
仲要少少悔意都冇，幾十歲人頭髮都白晒少少禮貌都唔識，仲係度狡辯話唔知入油要排隊，頂你個肺，知道油站係邊，唔知條隊係邊？唔排隊入油唔通排隊去廁所？

btw 如果有巴打頭先第一城shell 入油搞慢左你地唔好意思，有D仆街唔屌唔撚鬆化，為禍人間

通常做呢啲仆街嘢嘅都係啲中年大叔

呢D真係要落車屌佢老母，幫佢全家開年

寶馬撚係咁上下

查實我都係寶馬撚，岩岩真係好撚慶，唔屌佢唔安樂，唔知要排隊但係又識打尖，死廢老

咁而家知要排隊係咪去排返，佢有冇？

求起底

祝佢全家過年自炒車禍死

入完呢轉就炒車燒死 死無全屍

琴日去彭福公園又係
有架藍色jazz係條龍中間插入黎 我閘撚左佢但最後都係我後面成功插隊 立即死火燈落車屌佢老母：） 之後條7 頭皮話唔好意思唔知要排隊

插完隊等多幾架就到佢，撚會兜個圈返嚟排隊尾咩，詐傻扮懵擺到明插隊，屌到佢反晒皮，佢老婆都冇聲出，成場人係度睇戲唔走，搞到後面慢晒，sorry

唔知要排但係又識插，真係

香港地好多呢d撚頭架
琴日果條仲要唔係廢中廢老 係後生仔

希望呢啲撚樣年初一全家不得好死啦

我最後要佢道歉，唔係就唔撚走，死死氣講聲唔好意思囉，即刻火都嚟，幾十歲人道歉要人教？屌撚到佢低頭講對唔住，如果佢真係打晒燈舉晒五我一定讓，最憎呢D仆街老撚馮

Sorry囉 我有排架

做咩唔落車屌柒佢

有屌，等大家都埋位入緊油即落車屌柒佢

係咪5系嚟，揸5系特別多閪人

講起第一城shell我就嬲
明明一條隊排緊，下架明明到我，我後面d撚樣4~5架一齊打鳩我尖，一架就落車屌，4~5架唔知屌得邊個

係5系，死人白頭佬，仲要唔知錯扮晒蟹，即刻無名火起

入油都要排隊?
見到排隊,即過格離區入啦

ching hoball

屌你啦 打燈就要讓 你估cut線咩

今日-$2.3 所以都預左要排一陣，過年多人用車一定入定先，大家都守規矩咪好，係要有D陷家鏟搞事，佢自己既時間就係時間，人地時間就唔係時間